估唔到陳奕迅喺連登都有成為過街老鼠嘅一日....

應該好多後生仔冇經歷過陳奕迅大勇嘅年代
本身都冇乜感情
再加埋新彊棉花

神枱級Eason 同Jay 平時唔屌得，一屌就俾人追住咬

兒登多00後細蚊仔
不意外

90後聽Eason大咪一樣唔撚撐佢
0乜鳩嘢後呀

軒仔呢

軒仔做左上一世代聽緊側田、栢宇、Mr.嗰時，Eason個角色
古有如果我是陳奕迅
今有如果我是張敬軒

如果我是張敬軒 這句話太吸引

mirror已取代單春成為唔可屌藝人

係啊 你都係其中一個

不嬲覺得條單春柒下柒下 歌都唔好聽 算柒數啦

仆街 你咁都燈

姜b幫老麥賣廣告 算黃定藍

嘩呢句說話你三個月前講死撚硬

無啦啦變左00後

周杰倫當然聰明了

細個唔識野

大個知有李榮浩老師後都轉聽左李榮浩老師啦

人地大陸歌手都未轉發支持新疆

香港d歌咁急奶

笑唔笑死

你自己話啦
佢又冇出黎認黃藍
呢啲野唔使有劃一標準
你覺得佢藍咪唔好聽
覺得佢中立/黃咪聽下
就係咁簡單
唔使用人套標準，都唔使迫人用你套標準

唔洗高音 唔洗跳舞

真誠既感情已經吸引到好多人聽

大陸歌手係點都唔聽的Ching 唔使吹奏
敵國野不了

所以我冇係連登講呢家先敢講出黎

平時同朋友講話單春好柒 歌又唔係特別好聽 會比佢地屌柒我
呢家我指撚返佢地班單春fans個頭屌哂佢地老母

但人地都冇轉發支持新疆喎

香港歌手仲搶閘轉發

笑唔笑死

見到殘體字都唔開胃

自從佢肥左回塘之後其實都少左人談論佢

香港歌手 唱普通話歌又算唔算藍

所謂黃絲歌手一樣會唱普通話歌喎

沒代言何必轉發 護棉帖 或 聲明
又不是個個都是容祖兒張柏芝

作為80後，Eason條仆街食盡港英嘅輝煌，而家又投共又撐警，祝佢全家快d仆街啦

唔好成日話連登好多乜乜你自己都上緊連登 你又唔係咁你點知有好多

連登好多乜乜 出名多乜乜乜 好撚柒呢句野

香港歌手係柒
不過大陸歌手都係敵國文化野不了

宜家興張國榮

幾時到子華森美？

佢代言真係好撚勁 冇人屌過佢唔愛國咁濟

靈魂若變賣了

關鍵時間失蹤，PR高手來

咁我又唔拘
Mirror Ok呀
唔係敵人又有實力

殘體同普通話兩樣野黎喎 分清楚未？

只要冇咁搶口，神隱左應該安全

除左tudor佢仲有咩非中國品牌代言

都唔知點解今次佢會衝出來柒，明明佔中/反送中果期公關做得好好

而家都冇人提同迫佢表態
兩日都忍唔到

最有感情嗰班 咬得最勁喎

百份百係深黃啦
係公司迫佢拍金拱門廣告
佢至含住淚咁賺藍營錢

缺 果D歌詞

支持張敬軒

Eason今次一鋪清袋

反而想知仲有冇死忠撐

佢郭位老死嚟

張國榮如果未死今日喺連登嘅地位應該等於譚伯

自己評價啦呢啲
覺得可接受咪聽
唔gur 咪唔好聽

雖然有多數人看法
但唔使有劃一標準

邊個Jay？

Eason用行動支持新疆血棉

大是大非

如果識神隱就冇事

啱呀

屌佢老母啦

肥仔 Jay Chou

春袋？

Eason同Jay都低學歷而家諗諗下，覺得讀書雖然未必搵到食，不過都有少少用

以前成日係903個台玩曬
好多人留佢神咁拜

聽佢不如聽John Mayer, 反正李榮浩都係抄鳩人

無話估唔估到
係你地成日擺佢上神台
叫eason 真係e"神"咩

反而 Kay PR算做得好，連登咁多人反都冇事

去咗我到

本身單春唔衝出嚟支持新疆血棉
繼續神隱到百年歸老
根本唔會有人care
不過對佢嚟講香港市場太細
唯有表忠搵大錢

照下鏡 你都好撚柒 連登多廢鳩係事實

同John Mayer致敬者

係 你都係其中一隻

俾人屌唔表態好易平息
但表忠真係會遺臭萬年

笑死咁都有得兜，咁小米都係致敬Apple

beyond 家驅應該係大中華膠

神隱多兩日小粉紅自己都買返h&m
錯判形勢

佢抽緊達叔個po

係連登 萬物皆可批鬥

Kay Kong U 畢業都學歷低

但人品同唱功應該分返開講喎

利申 好唔好聽好主觀 互屌冇意思

都似
許冠傑嗰啲都似大中華
唔搶口出黎屌人/表忠
之前又唔係行開熱血革命路線
其實咩事都冇

之前有無做護旗手？今次做乜咁快衝出黎柒

上台表現差準備不足唱得唔好又黑面發老皮
成日hea唱就當風格
唔尊重自己專業佢根本唔值得去到呢個位

佢七年前喺壽臣山一炮過買咗2億獨立屋

搵幾多屋企個女人都洗哂
咁樣係香港搵多多都唔夠啦
返大陸啦

好似冇
如果有就一早俾人屌左

GEM咪醒
乜9都唔衝出黎柒

關識唔識佢咩事

我90後 由細聽到大

鍾唔鍾意佢 唔關識唔識佢事

係關於佢做過d咩事 事

GEM 都幾慘，大陸出下 show 唱下歌就俾人叫奶共，明明當時香港得罪人搵唔到食先去大陸

佢最風光時我都有見識過，不過講到尾都係一個藝人，都係靠聽眾觀眾養大

所以佢娶個咁嘅女人未必冇原因
搵黑心錢 就係要財散人安樂

真 班傻鳩成日懶清高

見到咁多牛鬼蛇神奶共奶得咁肉酸
慢慢都還緊返個公道俾GEM了
起碼佢返香港開show我都想去睇唔會覺得排斥

完全唔明點解姐撚唔屌得
退化得最勁嗰個明明係佢

譚撚樣以前都係神級 8090後咪又係咁反

呢隻豆豉眼係做咩？

佢開始chur煙chur到聲沙曬就開始冇聽

你都on9, 身邊90後，依家全部都反佢。

講得好啱
啲假膠個個post都係度問問問 好煩

除左周圍都播佢d歌，從來唔覺有咩特別

咪係，班00後都唔認自己係中國人

條路自己揀，仆街唔好喊

香港人唔係中國人喎
唔係嘅野點認

呢單嘢後，任何國際品牌唔會再搵佢
Adidas 年中慳番唔少錢係sponsor 佢啲衫度

我係想聽夕爺先聽佢既

Playlist入面最新既eason歌係四季，黎緊應該唔會再update佢

Fans團已經判決左麥當勞可獲豁免

我都好憎佢 不過仲係聽緊佢d歌

楊丞琳盲撚咗

Jay明顯大中華膠唔係奶共喎，佢咁多年有冇喺任何一次政治嘢上面表過態？

其實一個唱歌佬點解會有人咁尊敬佢當佢神咁拜？單單係因為俾佢唱歌感動過？好on9

我諗00後都未必有00前既人嬲

佢兩公婆冇轉發過支持新疆棉
唱廣東話
都比人屈藍

究竟係咩事

仲要喺ig串鳩微博班支那仔，你有冇見過任何一個奶共既會敢得罪佢地米飯班主？

你可以唔跟
自己唔聽咪得

呢個仆街真係垃圾嚟，抵佢俾人笑單丸同有個咁嘅老婆，希望違約金賠到佢仆街

根本d人見人唱普通話歌就屈左藍先

gem邊忽藍呀？

佢以前已經最憎娛樂圈d藍老屎忽

因為麥當勞豁免左
所以我有聽

我都唔明 同啲追星撚一樣，究竟佢哋個腦諗乜鳩

話Eason 同Jay一樣平時唔屌得姐
冇特別想屌jay
真係要屌都留返俾台仔屌

佢有撚得罪人咩
唔打招呼都比人屌 好慘

「Eason唔屌得」呢句野係高登仔屌佢之前用嚟包底

80後都一直對eason冇好感啦

咁咪得囉
每個人對黃藍自己都有條線
過到自己咪得
唔使一定要用人嗰套
係有啲point多啲人認同，有啲point少啲人認同咁解

人會變

你要用人過去言論定義人，唔容許人改變
咁佢係咪反共先鋒？

啱呀...當年大家唱K都淨Jay同Eason都夠唱通頂..就係感受過果個佢地超紅果期先當佢地過街老鼠..
不過偽人呢d根本睇黎哂9氣..浪費時間

諗起高登以前有3大老豆 唔屌得
單春 黃子華
仲有個唔記得

唔撐但又未至於反
好多人只覺得件事柒
好多人都知每次呢啲微博造勢嘅嘢
上面背後有組織操作
偽人都係怕收call 收到本死亡筆記

隻眼仲細過小剛

咁一個唱歌佬洗L咁憎佢
好聽咪聽

我不如過街老鼠

根本佢更抵屌x1000

一向都對呢條撚樣冇乜好感
臭罌出臭草, 佢老豆都唔係好人, 好自然佢自己本身都係狗閪嚟

事業已玩完

宜家全連登都support本土音樂

奶共藝人？No way !

而家放返出去 賺到仆街啦

曲詞古怪唔順為唱而唱，係有少少技巧，都唔知有咩好聽
個人已經唔靚仔仲要拍咁多戲，唔明點解會紅

血綿花

大陸農民工樣

「你不是死得像個英雄，就是活得夠久看著自己變成惡人。」

You either die a hero or live long enough to see yourself become the villain.

callstar都上大陸節目啦

前排張playlist仲有幾十首eason , 初中聽到而家3張幾野，陪住大架，但有d底線唔可以過，佢就真係過撚左，唔出聲都算，你仲走去瀨鞋底，真係Dllm

嗰陣時點同而家
再講就算上，克勤都有上，冇表忠冇屌示威，就少好多人屌

想帶出其實上去做節目算好mild
佢仲好明顯推廣緊廣東歌

相反陳小春嗰啲就真係要屌多幾下

軒仔世一

一.一

佢成名個得幾歲
淨係得屋企人好鍾意聽佢唱歌
到大咗佢已經失聲
唔明佢仲有乜價值可以場場爆show

佢成名個陣我得幾歲

我自己都係咁睇
最接受唔到係表忠

呢件港奸真係由後生就一副奸仔樣

一早表左態啦
從來未愛你 綿綿...

Eason幫老麥賣廣告果時，都冇人敢問佢黃定藍
所以，你話呢？

條撚樣終於有今日
反左廿年一鋪過反cup

佢個樣笑到仆街

但音樂能力係勁既

其實扯線公仔有乜好屌

年登好多80 90後

歌係好聽
但個人就.....

條老師撚個個po都吹奏班支那歌手，唔洗理佢

Mirror之前都比你地屌左好耐 而家對佢地好一陣啦佢地又唔係差又努力 又想香港樂壇好 求下你地高抬貴手

周杰倫呢幾年比人屌到飛天wo

江郎才盡

認同 90後
你叫我背十幾隻eason歌完整歌詞都得
(呀唔係，啲歌詞係林夕黃偉文既）

但已經當佢死撚咗 撐佢老母啦屌

佢可以唱 我不如過街老鼠

"You either die a hero or you live long enough to see yourself become the villain."

牙麵邊間教會

依家唔屌得既藝人變左姜b

EASON都叫學歷低, 人地音樂系畢業

好似係博士

佢仲有沉默大多數同14億

邊止連登
全部後生都當佢係

榮譽博士

其實佢依家唔係藍
係紅
見其他地方話佢藍絲 搞清返個concept

黃藍是政見
新疆是良知

DRAMA啲friend？

90後表示淨係覺得夕陽無限好同苦瓜呢2首聽得下
但電話入面都係無呢2首歌既存在過

老死都可以絕交，何況偶像名星？

你同譚伯d fans有咩分別

真係無咩野無可能
kay都變過街老鼠
欣宜都開始有人吹奏
早幾年調返轉

成個香港都睇唔起條垃圾啦

2家茶禮

有杰倫已經夠
陳奕迅死撚開啦

ching識啲嘢

單丸屌佢都廢時啦
呢排轉聽per se

根本呢單連黃藍都唔洗分
點睇純粹係睇你支唔支持種族滅絕

又嚟
夾死無發表嘅偽人
浪費時間
Lihkg 人仲未醒？

點樣冇發表？

又幫條畜生兜
依家佢支持種族滅絕都係被逼呀？

你唔提鳩拍蠔？

國家勢力逼佢同Adidas割吖嘛
你講出嚟嗰下知唔知醜？

撐你

無錢收都幫新疆血綿洗白黃定藍

冇討論空間就算啦
你繼續追擊非問題核心
大家着眼點唔同

單春廢極都係建築系bachelor... 咁都低學歷

呢個真
利申 十幾年fans 今次真係撐唔落

問題核心咪就係條畜生支持種族滅絕
而你班死忠喺最應該萬眾齊心口誅筆伐嘅時候
不斷幫佢搵藉口囉

eason學歷宜家係博士wo
當然係d音樂大學格硬比佢。
但佢當年都讀到外國大學嘅工程科。

連登過街老鼠姐，係現實已經係神枱。信唔唔信佢話香港開演唱會，d 黃牛又炒到上幾千蚊張都有人買

大陸仔有撚得自由發聲咩，利益集團一早封晒口啦

我對佢無乜感覺，睇樣覺得係個閹人咁，都唔會話開post狙擊佢咁，呢到屌柒佢既可能本身好鍾意佢

碟都買埋呀我 咁又點 條撚樣收皮啦

一浪又一浪嘅覺醒

咁香港有好多港豬同藍
唔好理人
做好自己
人地睇人地事

不過真心唔好推咁大力
連登最興逢紅必反

你估呢啲豪宅咁容易甩貨

條傻閪分分鐘大學都讀唔到

笑鳩人低學歷

Gem夠紅啦
又唔見佢咁做
乜春護旗手都無做過

Gem夠紅啦
又唔見佢咁做
連乜春護旗手都無做過

點解成日講咩撐唔撐
有好聽既歌就繼續聽, 理撚得邊個唱邊間公司

其實係TVB on9諗住恰新人
我本身都唔追Mirror而家都聽Jer仔

大學時期在金士頓大學修讀建築學及四年正統音樂課程
其實用下google 先出黎廢噏唔係好難啫下麻

唔係同一個間藝人公司

你話你同豬有乜分別？

佢啲歌係幾啱支持種族滅絕嘅人聽嘅

咁都夾埋黎講
即係咁, 我諗唔少人都會繼續用有made in China hardware既電子產品
唔通因為有made in China就完全唔用?
唔通marvel disney hollywood 撐支那又完全唔撚睇?
唔好咁痴線啦

你見到非洲班垃圾, ISIS, 你又會唔會有一刻支持種族滅絕

想知女人買乜嘢可以敗成億唔好老屈喎
之前唔係話個老婆自己都搵好多錢咩

連登仔會唔會因為Elon Musk 奶共而話佢d車垃圾呀
d舊歌又唔係佢一個人做到出黎 作曲填詞果d人唔計？ 林夕 wyman有無奶共呀？

舊歌會照聽 新歌不了 個人就不嬲係垃圾

又玩偷換概念
豬都有用過你
起碼可以整叉燒飯
你嘅生存只係浪費地球資源

原因講到尾都係仇支, 偷左邊忽概念呀

咁吳雨霏都有玩微博 但無護旗喎
夠同一間公司啦

用佢地個concept
Tesla Apple Google Microsoft 全撚部都係垃圾

吳雨霏有無nike合約? 我唔清楚
如果佢有但唔割就真係把炮

條友即刻潛左水 笑死

黃絲歌手唱國語歌

單春好似讀到一半返黎香港唱新秀
有冇返去讀埋佢架

留番俾你同單春慢慢支持

新疆再教育營：文件披露維吾爾人如何被「洗腦」

未至於反我屌你老母 極權屠殺啊 人命呀而家 咁大見事佢有返粉飾太平 無撚哂良知 反問你一句 仲聽條撚頭啲歌你唔覺得嘔心嘅咩
弱智fans同單春一齊入集中營同膠官開性愛party啦屌你老母

由頭到尾我都係講緊logical thinking, 總之件product好用岩我用我就會用, 理撚得你邊度做邊個做
你就一尾針住撐撐撐, 唔知做乜鳩

GEM正呀正式宣布北上發展唔再係罪名

喺度都應該唔少做緊中資公司嘅人

應該日日追擊

你會唔會話讀到一半drop out既Steve Jobs係低學歷

唔使咁撚憎佢？納粹搞集中營你係咪都會話 又唔係殺你祖先 使唔使咁憎德軍正常人有惻隱之心 就唔會做得出支持極權屠殺嘅事 你可以唔出聲 但唔係幫支那粉飾太平

我覺得單純去大陸又唔算咩嘅
克勤、古天樂都有北上
都冇乜人屌
GEM而家都多左人還佢公道

係表忠問題先大

你d理據咁弱，仲好唔好意思收人5毛呀，打手先生
我咪叫你自己去撐個支持新疆嘅歌手囉
你撐種族滅絕你咪撐佢囉

《BBC》揭新疆集中營有系統地性侵維吾爾婦女：目的是摧毀所有人，離開的人也已經完了

收皮啦
新疆咁大件事咁撚耐
未見過咁激動
係有明星就一如慣例喊打喊殺
你哋覺得有人撐緊單春幫佢兜
其實係睇唔過眼追撃偽人當做咗野
你試下開個純討論維吾爾嘅po
日日屌政權
冇人會同你拗粉飾太平

識聽一定係聽腎仔

兩元分化啲低級手段咪撚理佢啦

唔覺得北上發展有乜問題
而且當時傳媒針對佢 香港人又鬧爆佢
話佢唱歌唔好聽 靠鳩嗌
咁香港容納唔到佢 佢去發掘新市場有乜問題

咁你應該推文回覆
等多啲人睇到你咁正義啦

條隻根本一路都係老鼠. 只不過包裝得好.而家只不過係露出返本性同真實身份.

買二億幾嘅樓 一蚊都唔俾
又冇份供又扭買樓
冇咁大個頭就戴咁大頂帽
仲要依定可能要賠錢俾adidas
啲錢壓住晒 又冇Jobs
搵咩賠違約金

唔係嘅 會升嘅 但係壓住左

2019 年開始，就等見到呢日
終於等到佢現形

就係你呢d 人， 連種族滅絕的事都包容到

當年嘅G.E.M

wiki？

我上番佢讀嗰間大學嘅網站睇，啲學位好似係後面紅咗再送嘅咋喎
Kingston University presented him with an honorary degree
Kingston to be named an Honorary Doctor of Arts

有錯請指正

冇聽過eason唔會明當日知佢撐新疆綿果種失望、悲從中來、又少一個集體回憶果種心情

係榮譽博士，讀工程不過冇畢業嘅喎

未畢業都係bachelor？

我有冇讀U關Eason有冇讀咩事？

咁佢係因為做歌手先無讀姐，你覺得佢考得入但畢唔到業？

你估香港咩，英國中學考英國大學冇咁難嘅喎，不過你都有啲道理嘅

drop out係drop out，fail out係fail out

見到李榮浩老師就知係佢

連登仔反親既都風生水起
撐親都家破人亡
好事黎

搵大錢？違約賠死佢就有佢份

唔係英國archi咩

佢新秀之前已經喺英國讀archi degree
應該係

屌我都係
tvb 係咁痴姜濤金康（唔識打）之後我就開始留意mirror
tvb 幫佢地宣傳得好

珍

讀咗兩年肄業好多年之後間大學頒咗個音樂榮譽博士俾佢

好想知間大學幾時會revoke翻佢個學位

以為佢有grad添

牙撚話帶mirror上tvb 分分鐘帶走埋tvb啲客過viu

唔好傻啦 過多幾個月咪又係話賺藍絲錢唱歌俾香港人聽

可口可樂？

百事可樂 十幾年前就不續約了

10年前發佈

你係過街老鼠都未到佢啦

醫神行緊校長條舊路

係讀啊，畢唔到業啫

Eason唱歌係好有技巧 但入唔到靈魂

張學友嗰啲係會觸動靈魂

一直唔鐘意Eason唱歌 覺得浪費咗好多歌

只係之前唔夠膽講

Eg.
“以眼淚淋花吧” 句詞勁sad 但Eason唱咩都同一個tone 感受唔到句歌詞嘅威力

達哥都係狗黎

何況區區一個陳奕迅？

同意，Eason係唱歌技巧ok，但總係覺得無乜感染力，同雞蓉一樣。睇過佢之前一個訪問，話收到富士山下的詞，都唔明d詞講乜，唱左先算，後來先明之類.....
哥哥或者係明哥，唱歌有感染力好多

1. 對任何藝人唔應該有期望。
2. 對比本人現身說法，咁樣被表態兩邊夾死。你覺得佢自己會咁蠢？
3. 如果一個人一日有五萬個想法，留幾十個討論藝人，都太多。

你仆街啦，班單春粉最鍾意吹到佢地主子好有感染力好有感情

每個人都會

有位入就得

三個月前講就係
今時今日已經係過街老鼠任屌

睇住d盲黃逐下逐下打自己塊面係爽既

終於可以係連登屌鳩eason隻奶共狗

未訓醒？

推下先

今時唔同往日

姜濤幫金拱門賣廣告 唔計

又係你條撚樣喺度吹奏乜鬼李榮浩老師

有段時間日日聽佢首佗衰家
點知條冚家剷而家奶共奶到咁撚樣
果然冇咁粒睪丸係爭啲

Oh !!! too bad !!!!

根本唔使Care 香港班垃圾觀眾啦 市場細到咩咁
開演唱會一定爆 Hea住收錢

Adid 可能的天價違約金，使唔使care

撐你老母俾狗屌

俾咗解約費未？

達叔護旗都愛世人愛戴啦
支持新疆棉比起護旗小事好多

懷念達叔！遺忘手 joke !

入唔入靈魂,有冇感染力呢啲好空泛
但佢成日唱live甩咀,走音,忘詞,hea唱呢D已經夠死

去大陸搵錢，大陸化好正常，容入社會，要愛國

當天的感染力 一秒變廢土

感染力好重要

諗諗下e神應該唔洗賠果六千萬
兩三年後過左風頭都要搵翻佢代言

楊丞琳ig 仲勁多著果幾個brand 既相

連登仔係咁唱普通話歌=藍

咁姜b 參加比賽唱果d 歌呢

跟本點會冇計過

老老豆豆 軒仔咪又係跪低
點解連登仔會撐佢
我揾唔到個龍門喺邊

下，有得咁比？
單春本身個人都出曬名個格臭，又hea唱又爛聲
班單春迷又成日周圍挑機踩其他歌手，得罪唔少人
而張敬軒本身真係勁，keep住練聲，又真係對樂壇有貢獻
佢班fans又低調，剩係圍爐吹奏
得罪講句如果單春迷平時唔係喺連登惡撚曬，單春一早已經變左過街老鼠啦

老乜春嘢師

紅色大字JM9
單春過街老鼠就代表軒仔份人好好？我明明淨係講緊佢跪低做護旗手呢一點
偷換概念喎

冰封三尺非一日之寒
有啲嘢既形成唔係話單單得個導火線
本身單春已經好撚多人憎，今次只係一個契機
點解咁多軒fans會不惜一切幫佢維護，因為張敬軒真係背後一直有做嘢，平時玩ig多過微博亦都有唔少跡象暗示佢係黃
單春？？玩抖音玩微博又係咁上中國節目，你叫班單春迷點兜？

我都信軒仔係黃
但係佢做得護旗手就要屌 無論背後有咩理由都好
否則就只係雙重標準
好似周柏豪都曾經黃過 點解依家淪為過街老鼠？就係因為佢奶共奶得太勁
咁奶共程度把尺由邊個訂立？
明明單春周柏豪軒仔都開po撐過中共政權
點解三個人喺連登嘅地位差天共地？
如果軒仔去到撐新彊棉呢個程度嘅話 連登仔仲撐唔撐得落？
除非你地話政治立場唔緊要 咁我駁唔到啦

根本人冇可能係理性睇任何嘢，睇咩都會帶個人感情架啦
你話係咪雙重標準，係咁又點？你要記住呢度係連登

連燈仔：睇唔到 聽唔到 見唔到

你講嘅奶共把尺就係無標準根嘛，所以何來雙重標準呢？依家有人話上tvb用微博都係藍你跟唔跟？
假如你係單春fans，你覺得佢咁耐以來嘅言行outweigh到今次新疆棉咪繼續撐囉。

公道講句：所有藍嘅偽人紅之前都係黃㗎啦。

2021年仲有人覺得黃同藍係客觀評價，
而唔係隨波逐流主觀感受。

利申兩個都唔鐘意。
不過事實上張敬軒係做好多嘢保育香港本土文化，
你話係PR嘢都好，呢一點對比起嚟已經屌唔落。

其實已經屌過 佢自己都表明抵屌 但overall功大於過 咁屌完發泄後 我覺得可以唔使執着於個一件事

林夕也填了不少國語詞，尤其王菲中後期國語歌。

賠返錢比Adidas 未？

Ching認真問你係唔係玩膠 係嘅話唔好再玩 你幽默感真係唔夠

玩咩膠 佢係衰大陸人者

佢手bass結他真係練番來

呢個真係重點，唔講政見，eason咁多年黎個人hea香港觀眾又太串，連佢啲fans都好串，經常踩其他歌手，不知不覺得罪咗好多人

單春

想致敬你老竇

Tvb真係好撚on9
我要多謝tvb 比我動力去識mirror
依家識哂12個人同個別既solo

不意外 我諗起佢老豆

新聞仲未報
單春賠返錢未？

由so bad嗰單嘢已經覺得佢冇認真看待香港觀眾

推

佢啲歌係好聽
但唔會撐佢個人
佢個人係弱智

咪埋條垃圾啦，呢d含撚偽人真係可以不埋

佢都預左架啦 都係香港出道左咁多年 已經係老屎忽
唔好話香港啦 就算加埋台灣 都唔會夠大陸好賺
唔講其他 淨係計演唱會 都知啦= =

但6000萬要開幾多場演唱會

6000萬呢件事 就算係真料 都係濕濕碎
你自己諗下 唔考慮其他原因 只考慮金錢
你要選擇6000萬 定要 大陸市場
大陸市場得閒代言下 或者上下綜藝/音樂節目 再開下演唱會
我當佢 60歲退休 條數你自己計下 之後再答我 你要邊樣= =

點洗賠 marketing 啫

我剩係唔想留係大灣區

笑左

8,90後d早期fans先最撚失望

超級大傻仔

佢哋有邊次抵制成功

最近睇返陳志雲訪問陳蕾
真心覺得佢先係愛香港嘅歌手
雖然係廣州人
但係佢真心嚮往香港文化先嚟香港做歌手
同班香港偽人賣良心上位真係好大對比
人哋千辛萬苦嚟香港為創作自由
班偽人就為錢販賣人性
所以大家千祈唔好放過陳奕迅
因為如果你哋今日連娛樂消費都唔表態
聽日佢哋就更加肆無忌憚去賣港
其他藝人都會有樣學樣
連良知都賣埋
所以千祈唔好慣
一定要永遠抵制陳奕迅

單春還咗錢未？

早晨